<移民路向>bbc、 abc、tbc同hbc

連登仔鍾意邊個多d

你知唔知Xbc個bc係指乜架死弱智

born chinese

ABH America born Hongkonger O
ABC America born Chinese X